Ibank 我問你答

其實 Ibank 係做啲咩？

幫人集資（ECM DCM)
出research
自己落場炒

Ibank it狗做d乜？

呢度有沒有人撈PE ?